而家真係乜野狗屎垃圾都可以眾籌cap水

捐比隻用富途嘅藍絲 不如買真黃passionprime好過啦

到你未

難以相信仲有人未訂閱passionprime

樓主熱狗

捐比我做轉會政策倡議好過，隻乞衣都末期唔好曬藥費

passionprime邊忽黃

真

你唔係？

嗰班藍絲嚟

有冇清可以眾泰俾小妹醫精神病

其實冇衝突 正常人一早有passion prime.

推

你係咪藍絲來架？

咁又係。。。

最強頻道！

財經台同房屋台不嬲自治區嚟

3妹

雙重標準係我地財經台核心價值

竟然無cc台！？

CC台=大台

屌你老母死熱狗🌭️

第一次聽

我用人格擔保,我係